一齊製作手提lock screen wallpaper以備於搜身及被捕後使用

如果不幸被捕又唔想喺人面前unlock電話，就可以用

如果畀警察逗完佢仲想無理搜身，即時show返畀佢地睇：

有個反白版

2014年時，啲差佬屈會屈人偷電話，要用unlock証明
而當時我地有人換晒自己個樣做wallpaper，
當然，叫佢打一次個電話都得，但唔知會預到咩情況
亦唔知呢招宜家仲有冇用，但都希望大家可以參考

大家諗到咩都可以幫手整，其實打定字printscreen就得

push

推

pish

lm

Push

多謝樓主整理

以iphone 為例 wallpaper d 字 可能要落返少少
電話no.
果d 係下面大隻少少
中間再排位左加放資訊

an機可以喺鎖定畫面set自己個名

大隻D啦D字

我一向有用lock screen wallpaper
得幾隻字:
"屌你老母睇乜撚野"
等執到既人嚇一嚇

iPhone 都可以打字寫自己名做message啦咁

講緊點樣唔解鎖證明電話屬於自己

係wallpaper 加返自己個名同電話號碼來證明部機

想問狗隻逗你果陣有冇權要你熄電話 唔熄會唔會話唔合作

p

查問疑犯及錄取口供的規則及指示

只係第一頁，但都講明除拘捕外 唔可以就咁拉人走

如果唔函可以入去自己搵有用嘅screen cap：

另外，頭先香港警務處嘅截停及搜查page：

thx！ 有用！！

第一張圖可唔可以俾個text我

Iphone用喂siri功能嚟證明唔知得唔得？
lock咗screen都叫到出黎

其實有需要證明咩 ?
我曾經串過個黑警咁我著緊條褲洗唔洗證明唔係偷返嚟

香港法律應該係警察要證明部電話係你偷
而唔係自己去搵證據證明部電話唔係我偷

輕輕一推

冇錯的確係咁

但現場情況可能會現化到好複雜
有啲無聊位盡快ko咗佢好過

正解 , 根本唔洗理班黑警 , 夠料咪落 Charge 囉

iPhone 可以Set medical ID 唔unlock都有名有出生日期

推 呢招好有用
教埋巴打點轉就更加好

iphone 人： 入health 就可以搵到

首先開health app

跟著入medical id (圖中右下角）
之後set好個人資料 揀埋lockscreen睇到

要證明時撳lock機掣5下即可

有冇人整個Fuck the police

［長期頂置］612野餐前捉Pokemon指南

有巴打好有心做左地圖
如果各位唔知去邊又去唔到金鐘就去捉下精靈啦！

真係唔建議

唔係鳩縮，而係focus返要做啲咩

加上今次警察well trained ，show個screen fuck咗下又點，佢地又唔同
你就隨時本來有得走人去返前線都會畀人扣仲可能捱兩棍

不過都送個google 畀你

記住，屌狗還屌狗，唔好亂咗自己陣腳

介紹大家用個iphone app 叫photolink
唔使unlock 都可以睇相
仲可以放多過一張
我用嚟放上堂timetable

PUSH

Android都得

Android 8/9
開設定，然後喺搜尋度打Medical（醫療資訊）

入第一個結果，撳edit information

然後再入你啲資料

要用嗰陣係lock screen開emergency再撳emergency information就得

其他版本嘅設定方法應該大同小異，有錯請指正。

啱啱整咗medical id 好方便
唔駛unlock都show 到名+出生日期
唔輪到佢屈我偷電話

實用

好有用